無聊唱歌discord

discord link 死左，tg 無得回覆

dicord link 死左 tg唔係gp link

咁link係咩